其實拍拖應該點拍先啱？

早幾年拍女朋友散左 分手原因係我對佢太衰
咁唯有認命去改
隔幾年後同另一位拍拖
所有陋習都改曬 反而對佢太好我好似完全冇存在感咁
Eg:
渣車接佢番佢但佢原來自己去左坐巴士番工唔出聲
等左差唔多一個鐘接佢收工但佢話同女上司番去

到底係我唔識拍拖定係做得太多？

應該係你唔識拍

應該係溝通上有問題

拍拖應該點拍？做男人有時間既接送女朋友唔係會好啲？反而會反感？

平時如果佢上我屋企訓或單獨又或者係我朋友圈唔覺有咩問題 但佢唔係我身邊既話就好忽冷忽熱
完全捉摸唔到 我應該點做先啱？

點解唔同唔佢講?

渣車接佢之前冇講聲先？點會去到先知佢唔跟你車？關你同佢嘅溝通事wor

咁你知佢唔講 下次主動問吓囉

有咁嘅問題不如直接同佢攤出嚟傾
了解下佢係唔係唔鍾意管接管送呢d

我接佢收工已經坐係佢做野既100米範圍既公園仔度自己等（佢做酒吧） 但佢知道我等佢都無意識過黎同我傾一句計 只係同同事食支煙就走番落去做野
會唔會係我做多左？

咁你都要通知聲佢架
家長接送咩

驚喜唔係咁樣俾架喎

有呀 當我開車果刻已經同佢講左
仲講左係停車場等 不過佢過左半個鐘就叫我走先話已經有巴士....

有呀...今日佢話佢拗柴唔想我擔心所以唔俾我接
咁個理由都接受到既
收工話接佢佢話收2點半應該ok 點知等到3點3都係要自己死死地氣咁番屋企話上司車埋佢 咁又唯有自己行先

係呀我住港島佢住沙田但佢番工就係我屋企對面兩條街...見今日冇乜野做所以先去接佢 估唔到佢自己坐巴士走左

但佢番酒吧 收工已經夜
我真係唔放心佢自己飲完酒仲要自己番屋企（試過送佢番屋企 落巴士仲要行15分鐘山路先番到去）

我聽你咁講 其實我覺得你都幾大機會俾人帽緊

忽冷忽熱唔係問題，但只係每次扯到同佢自己返工有關就係咁？
咁推斷佢同你一齊同你啲fd一齊當然冇問題喇 第二條仔唔係度呀嘛
但返工係度，咁當然小心啲好啲

你自己最好check清楚啲先

真係拍緊拖？定係你本身都有咩怪既地方🤔

人夾人 做得好唔代表人地受呢套 有啲女就係唔鐘意咁 都有可能係根本你做乜都一樣 個心唔係你度 唔溝通下好快散

剩係接送呢度佢反應都好奇怪 等分手

接送——>唔好做壞規矩

多啲關懷囉 問多兩句囉

做返自己就得

大佬呀, 你呢啲叫通知jar

其實都已經好幾次, 好明顯地佢唔想亦唔需要你接
而且佢大多都同同事放, 應該都係圍內比較frd
如果係咁咪由得佢囉, 真係擔心
叫佢返到屋企話聲你知已經好足夠
有啲女仔拍拖係比較獨立, 做得多只會顯得你煩

仲有, 拍拖唔係應該點去拍
依家唔係考試, 冇標準答案架
你應該係去搵下你地之間最好嘅相處模式